

   
 Pôvodne som chcel hovoriť o jednej telekomunikačnej spoločnosti pôsobiacej tu na Slovensku, ale keďže podobné veci robia aj niektorý ostatný tak nebudem menovať. 
 V danej spoločnosti sa vám z každej faktúry pripisuje 1 bod za 0,33 € samozrejme, že keď si doobjednáte ďalšie služby atd dostanete špeciál body navyše. 
 Body si môžete zmeniť v rôznych kategóriách, elektro, hobby atd s tím, že pri každom tovare vám strhnú určitý počet bodov a plus vám k najbližšej faktúre príde aj určitý doplatok. Takže okrem bodov prídete aj o ďalšie peniaze je to fakt super.... keby. 
 V položke elektro nájdete jednu kuriozitu za všetky jedná sa o kompakt Fuji a ponuka vyzerá lákavo. Kedže mám v klube 3500 bodov za 3 roky tak za spomínaný kompakt píjajú 1190 bodov a k faktúre vám príde doplatok 63,30 €. 
 Nikto si povie, že super darček pre niekoho, alebo pre seba pre potešenie veď 60 € nieje až tak veľa až dovtedy, keď daný model nezadáte do napr GOOGLE. Bežný internetový obchod vám ho predá o pár € lacnejšie ako ten spomínaný klub. 
 Tento článok nebol napísaný preto aby som hanil, ale preto aby som zistil aj váš názor prečo a čo týmto krokom zamýšľa daná firma ? Niekto z kompetentných rozhodne musí vedieť že to je nevýhodne pre človeka a pre nich čistá ryža, keď zvážim za akú cenu ony nakúpia nielen tie kompakty. 
   
   

